# Concurrency Course

_You don't have to be an engineer to be a racing driver, but you do have to have Mechanical Sympathy_ – Jackie Stewart, 🏎️ racing driver

---

## Просьба

Пожалуйста, при форке репозитория делайте его приватным. Не выкладывайте решения задач в открытый доступ!

Спасибо ❤️

## Инструкции

- 🚀 [Начало работы](docs/setup.md)
- 🤖 [CI](docs/ci.md)
- 📎 [Clippy](https://gitlab.com/Lipovsky/clippy/-/blob/master/docs/commands.md)
- 🧵 [Twist](https://gitlab.com/Lipovsky/twist/-/blob/master/docs/ru/README.md)

## Навигация

- [Задачи](/tasks)
- [Дедлайны](https://gitlab.com/Lipovsky/concurrency-course-manytask/-/tree/master/deadlines)
- [Manytask](http://concurrency-course.cc)

## Ссылки

- [Awesome Concurrency](https://gitlab.com/Lipovsky/awesome-concurrency)
- [Репозитории с примерами](https://gitlab.com/l2288)

## Библиотеки

- [Twist](https://gitlab.com/Lipovsky/twist) – фреймворк для тестирования многопоточного кода
- [Sure](https://gitlab.com/Lipovsky/sure) – механизм переключения контекста исполнения
- [Wheels](https://gitlab.com/Lipovsky/wheels) – библиотека общих компонент

### Внешние

- [fmt](https://github.com/fmtlib/fmt) – форматированный вывод
- [function2](https://github.com/Naios/function2) – замена для `std::function`
- [expected](https://github.com/TartanLlama/expected) – `expected<T, E>`
- [mimalloc](https://github.com/microsoft/mimalloc) – производительный аллокатор памяти
- [moodycamel](https://github.com/cameron314/concurrentqueue) – шардированная MPMC лок-фри очередь

